侵侵大你二千六百幾億同時

中共已沒有籌碼再手了

要迫小熊維尼下跪投降

厲害了我的國 逼到侵侵無計可施用埋2千六百億

唔怕！

有黨補貼

侵咁傻仔話願同習談判 認晒低威

迫住向香港人入手 , 可恥

出口術

President Xi is a world-class poker player ..

又玩人民幣自貶

7算未?

貨幣操控国

美元計外債唔撚駛還咩

冇諗過要還
冇聽過債仔惡過債主?

但呢個債主全球最惡呢。

金仔呢排靜左, 睇下佢黎緊會玩咩